Title: Un design...
Date: 2007-07-12
Category: altro
Slug: un-design
Author: Karim N Gorjux
Summary: ...che fa cagare! Il design del mio blog non mi piace più. Ho da rifarlo completamente, ma lo stack dei lavori è ultra-colmo. Sinceramente ne sono felice.

...che fa cagare! Il design del mio blog non mi piace più. Ho da rifarlo completamente, ma lo stack dei lavori è ultra-colmo. Sinceramente ne sono felice.


 Continua il periodo dei post ultra-veloci e poco recenti.


